Q餅黎講，大家點組合？

芝士粟米肉鬆

芝士 螺肉 八爪魚

G屎g屎g屎

依家係咪唔興再食？

肉鬆 芝士 蟹棒

好耐冇食，港島有冇

芝士就唔洗講必落

咸就：芝士 蟹柳 菠蘿
甜就：朱古力 香蕉

容左果下，正到呢

芝士 粟米 咸牛肉

淨係食過芝士火腿，對其他無乜興趣

除咗東京站仲有邊度有

好多街市鋪仔仲有

邊度有

你住邊頭？

灣仔

頌富T market

個層薄皮冇蛋味不了

隔離屋村街市都有。不過唔知滿唔滿足到你蛋香要求

天恩？

天澤好似有

咸牛肉！芝士！